{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46196&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례지리산파파스펜션"
    },
    "text": "ペンションは前に渓谷があり、愛犬同伴入室が可能です。周辺には蟾津江の桜並木、智異山温泉ランド、華厳寺があります。入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車場もあり、花開ターミナルでペンションの送迎サービスを受けることができます。ペットは大型犬が30,000ウォン、小型犬が20,000ウォンでペットの入室が可能ですペンションの隣には愛犬カフェも運営されており、宿泊客には30%割引が提供される。愛犬運動場とフォトゾーンも利用することができる。ペンションには消火器、一酸化炭素センサーや煙感知器などの施設が備わっており、駐車場も無料で利用することができる。ただ、現場の状況によって利用ができないこともできる。バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用して2人から4人までは20,000ウォン、5人から6人までは30,000ウォンで利用できる個別バーベキューと共同バーベキューも利用可能で、当日現地にて決済する必要があります。最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。注意すべき事項としては、当該イメージが実時と異なる可能性があることと、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があることがあります。また、客室内では火災危険物質を使用することはできません。ゴミは指定された場所に分別しておかなければなりません。このような情報はペンションの事情によって変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の場合、料金変動がありうる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではペットの同伴入室が可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションではペットの同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には蟾津江の桜並木、智異山温泉ランド、華厳寺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料金はどれくらいですか？",
            "answer": "大型犬は30,000ウォン、小型犬は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣にある愛犬カフェの割引サービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションの宿泊客には30%割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには消火器や一酸化炭素センサーなどの施設が備わっていますか？",
            "answer": "はい、ペンションには消火器や一酸化炭素センサー、煙感知器などの施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "2人から4人までは20,000ウォン、5人から6人までは30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 383
    }
}